【武漢肺炎】傳引發中共高層權鬥 李克強指習近平會議上曾爆激烈打鬥

【路邊社專訊】國務院總理李克強在接受博聞社訪問中，炮轟習近平和劉鶴等人，稱他們就是中國共產黨的毒瘤。

李克強談到：「如果你作為國務院總理，你本應該感到高興因為這是一種榮譽，你可以帶領你的團隊不斷前進，你就是共產黨第二把交椅，但是我從來沒有享受過這樣的待遇，黨內有太多蠢人他們辦事都是以我為主，人大會議經常發生矛盾，開始我還試著去阻止，後來他們直接叫我閉嘴，我根本感覺不到自己就是總理。」

李克強：「在人大會議上習近平常常痛罵一些年輕共產黨員，這在正常不過了，不過也有黨員被激怒的時候，記得在武漢肺炎檢討會議的時候，習近平聽到肺炎疫情擴大很不自在，回到會議室用蜜糖罐怒砸一位才進入武漢市委的共產黨員，當時很多黨員都已經無法容忍習近平的所作所為，在加上那些常被他欺辱的黨員無法阻止一幕發生了，至少有10人群毆了習近平，你可以想像被10人群毆的滋味，在一旁的韓正更是拍手叫好，不停大喊：『給我打，把他往死裡打！』當時粟戰書、汪洋這兩位大佬並沒有參與這次毆鬥，他們也沒有阻止好像一切與他倆無關。」

李克強：「當發生那件事情後，習近平的辦公室多了一支長槍，我想他是用來防身吧，在1月中習近平正是用這根長槍報復了韓正，在中美貿易第一階段協議後，全員回到中南海，韓正諷刺性說道：『二千億美元採購案，我們的外匯全都送給他媽的美帝了。』」

「劉鶴臉色僵硬但並沒有回應什麼，只是默默的走出會議室，這不像他的性格，果然在劉鶴再次回到會議室的時候手裡握著一根木棍，在韓正毫無防備的情況一棍打下，韓正挨那一下著實不輕，趴在地上痛苦的抬頭才看到是打他那人正是劉鶴，不等韓正起身，劉鶴又是一頓亂棍爆打，韓正在地上滿地打滾不停求饒，在一旁的習近平可不會放過這樣的機會不斷說道：『劉鶴，打狗，用力打，往死裡給我打，打狗怎能少了我。 』」

「習近平的長槍終於派上了用場，可惜習近平用長槍槍柄一棍下去，韓正就昏死了過去，打的興起的劉鶴怒了，朝著習近平吼道：『這下還還怎麼打，你該滾一邊去！』習近平也不甘示弱：『你在說一遍，有種你重複一遍！』劉鶴沒有在回應習近平什麼，如果習近平手上沒有長槍那麼他們肯定會打起來。當時我身邊的會議記錄員嘴裡不停的說：『瘋了，瘋了，都已經瘋了。』」

往死裡打

等外交部回應

樓主知得太多了

非常無聊

呢篇先似樣架嘛

有無原版？

又打飛機

造謠者 後果自負！

繼續捉棋

強仔

十分無聊

蜜糖罐笑撚死

回到會議室用蜜糖罐怒砸

回到會議室用蜜糖罐怒砸一位

啊強真勇武也

耿爽呢？

張建中呢

推到上微博

有聲音版就正啦

張建宗：非常無聊

有冇用榮譽警棍？

蜜糖罐

真定假

習彭阿媛咳嗽入院

用國語版

不得了

屌你睇標題已知潮文

樓主好快坐洗頭艇

路邊社

打狗怎能少了我

【疫情展望】手足做好防護措施，去到 Phase II. 就仆街

屌

@貓奴人生

耿爽:非常無聊

留名等睇中南海辟謠

潮文嚟架？

#多你一簽好多 #爭60個簽名 #星期六截數
求於第二階段中美貿易協議裡加入「讓香港實行真雙普選」條款

睇一次笑一次

唔係

睇標題未入嚟都估到

田樓主有武漢肺炎病徵..............

用力打，往死裡給我打

示意圖

口交部快d回應

終於等到啦

今日晏晝睇到原版笑死，不過都要收左工先得閑改

樓主玩還玩...喱d潮文要小心d

Source?

蜜糖罐cls

如果變做簡體字再擺上微博。。。

等緊

非常有趣!

我睇到最後

習爺爺識九陽神功

木棍準備

【路边社专讯】国务院总理李克强在接受博闻社访问中，炮轰习近平和刘鹤等人，称他们就是中国共产党的毒瘤。

李克强谈到：「如果你作为国务院总理，你本应该感到高兴因为这是一种荣誉，你可以带领你的团队不断前进，你就是共产党第二把交椅，但是我从来没有享受过这样的待遇，党 内有太多蠢人他们办事都是以我为主，人大会议经常发生矛盾，开始我还试着去阻止，后来他们直接叫我闭嘴，我根本感觉不到自己就是总理。」

李克强：「在人大会议上习近平常常痛骂一些年轻共产党员，这在正常不过了，不过也有党员被激怒的时候，记得在武汉肺炎检讨会议的时候，习近平听到肺炎疫情扩大很不自在，回到 会议室用蜜糖罐怒砸一位才进入武汉市委的共产党员，当时很多党员都已经无法容忍习近平的所作所为，在加上那些常被他欺辱的党员无法阻止一幕发生了，至少有10人 群殴了习近平，你可以想像被10人群殴的滋味，在一旁的韩正更是拍手叫好，不停大喊：『给我打，把他往死里打！』当时粟战书、汪洋这两位 大佬并没有参与这次殴斗，他们也没有阻止好像一切与他俩无关。」

李克强：「当发生那件事情后，习近平的办公室多了一支长枪，我想他是用来防身吧，在1月中习近平正是用这根长枪报复了韩正，在中美贸易第一阶段 协议后，全员回到中南海，韩正讽刺性说道：『二千亿美元采购案，我们的外汇全都送给他妈的美帝了。』」

「刘鹤脸色僵硬但并没有回应什么，只是默默的走出会议室，这不像他的性格，果然在刘鹤再次回到会议室的时候手里握着一根木棍，在韩正毫无防备的情况 一棍打下，韩正挨那一下着实不轻，趴在地上痛苦的抬头才看到是打他那人正是刘鹤，不等韩正起身，刘鹤又是一顿乱棍爆打，韩正在地上 满地打滚不停求饶，在一旁的习近平可不会放过这样的机会不断说道：『刘鹤，打狗，用力打，往死里给我打，打狗怎能少了我。 』」

「习近平的长枪终于派上了用场，可惜习近平用长枪枪柄一棍下去，韩正就昏死了过去，打的兴起的刘鹤怒了，朝着习近平吼道：『这下还还怎么打 ，你该滚一边去！』习近平也不甘示弱：『你在说一遍，有种你重复一遍！』刘鹤没有在回应习近平什么，如果习近平手上没有长枪那么他们肯定会打起来。当时我身边 的会议记录员嘴里不停的说：『疯了，疯了，都已经疯了。』」

終於有人改到

權咩鬥! 根本習近平大權在握.
叫李克強做疫情阿頭, 之後可以即刻叫佢落來我做返.
就知邊有咁多權鬥.

香港事件,D人話係權鬥,
想清楚北京低端人口,佢幾有人性去處理.(天子腳下)
新彊集中營又係邊個管,處理手法又對D人民幾好.

習本質對人民不是人. 唯我獨尊.

上次港共政府好似有嚴肅回應

依個先係原汁原味

國務院回應：非常無聊

月經

見到標題已經知咩事

我都係 一睇就知

國務院回應：你點知的

我唔記得啦，上次回應咗邊個

手足裝備抗沙士：防毒面具/濾罐 (型號/分析/用法/清潔全齊）

整體分析圖：
個別仔細分析：
護目鏡： /

VPN 大踢爆：

請大家廣傳，避免沉底

往死裡給我打

竟然

張建宗呢

又黎

終於等到呢篇野

俾光明頂笑到仆街

唔係，新華社出架

太假喇。

平時佢哋講嘢用啲四字「成語」我一半都睇唔明。呢段我差唔多明哂

信不信由你,反正我是...

笑到癲左

我都睇到

10條共匪負皮

粟戰書
栗戰書下話

睇標題就估到

小熊維尼愛蜜糖

真

但係點解新聞唔播嘅

樓主真心小心比較洗頭

有埋圖

終於出了

曼聯奧脫福某間房

打狗，用力打，往死裡給我打，打狗怎能少了我

留名等睇耿爽回應潮文

放定料玩切割隨時WashHand，圍攻掟石然後禿鷹分屍，支那常態也！！！

BTW，共狗党有好人架！！！

黑強微絲細眼，向撳瓶回眸一笑，之後，拎雪條狠狠一舔，春心盪漾......

蜜糖罐怒砸

次次都忍唔到睇哂
次次都笑

睇標題都知咩事

屌，又嚟